知唔知點解全民口罩日 日日都唔成功？

因為個個以為平常出街戴住個口罩就已經犯法！
特別係企係我地呢一邊嘅和理非
有冇發覺依家戴口罩個個都係學生？
而我地單靠後生/學生戴口罩
無左任何和理非一齊行動 全民口罩日根本無可能成到事
和勇一家 遍地開花

根據天下雜誌-一分鐘看懂香港《禁蒙面法》

(禁蒙面法)一旦違反，有什麼罰則？

在《公安條例》規範的集會與遊行，以及非法集結、未經批准集結和暴動中使用蒙面物品，違例者最高可罰款2.5萬港元及監禁1年。

轉句話說 呢條「所謂」嘅罪要入得到你
根本你需要係任何集會 又或者暴動場合入面
先有機會用黎告你 仲要係首先佢要告得入你非法集會/暴動
如果平時返工返學戴口罩
基本上係無可能告得到你以上三條罪

警方可即時要求民眾脫下口罩嗎？

可以。不遵指示解除蒙面，可罰款1萬港元，監禁半年。

當然條死人例點會咁順灘無集會都比你戴
如果比狗方查你 要求你除口罩
而你肯人狗合作 佢地依然告唔到你

點解要戴口罩？
根據香港01-【流感高峰期】專家預計冬季提早嚴重爆發 籲加緊接種疫苗 (我都唔想cite佢 但搵唔到其他)

香港大學醫學院內科學系傳染病科主任及助理院長孔繁毅教授表示 「一般而言，嚴重個案在聖誕節至農曆新年時期發生。現在9月尾已出現流感入院個案，相對近十年的情況，已很不尋常。」

依家有埋教授講埋比我地聽 流感高峰期會比預期早黎
雖然文中係九月登出黎 話需要一兩個星期確認數據先知係咪流感高峰期
但連澳洲果邊都提早左有
所以我地更加要預加勝於治療 全民戴口罩防流感
呢一樣係完全合乎邏輯
點解狗隻可以戴口罩？
普通市民唔可以戴口罩防流感？

再講 岩岩第一條link裡面都有提及到
天下雜誌-一分鐘看懂香港《禁蒙面法》

（禁蒙面法）有三類人可豁免：
1，因從事專業或受僱工作，為其個人人身安全理由，要蒙面在遊行集會現場出現的人士如執勤的警員。
2，因宗教理由，例如其宗教信仰是要遮掩面部的人士。
3，因先前已存在的醫學或健康理由，而要戴口罩等人士。

由於流感高峰期提前左
我地戴口罩預防傳染比人 亦預防人地傳比自己
根本上係合情合理
03年沙士 個個都戴口罩 個個都驚中招
點解依家2019年反而唔比戴口罩防病菌？
係唔係就係為左一條無理嘅禁蒙面法
就可以置市民嘅健康而不顧？

以前比狗查嘅時候
我地不嬲有冇禁蒙面法都會除口罩 人狗合作

以前韓風襲港嘅時候
我地不嬲都戴口罩跟風 追潮流

以前傷風感冒有病嘅時候
我地不嬲都戴口罩 驚傳染人

點解呢一刻 政府用一條緊急法去制定禁蒙面法
我地就要驚戴口罩？
第時政府再用呢一條禁黑衫黑褲黑裙黑帽黑底褲
禁止著我地鍾意嘅衣衫鞋襪
禁止我地去我地想去嘅地方
我地係唔係都要逆來順受？

我成篇文可能講到禁蒙面法戴口罩係合法
大家習慣就好了 事實上唔係
但係重點 我地本身無論集會 定係戴口罩
呢d都係我地基本有嘅權利同自由
我地唔應該因為一個蒙面法就要怕
我地更加應該用行動 戴口罩企出黎
話比政府 話比全世界
我地唔會因為緊急法 禁蒙面法
而放棄我地應該有同被剝奪左嘅權利同自由
所以我地更加一定要令全民口罩日 日日成功

文宣方法
教你四個步驟就可以做到全民口罩

[全民統計] 你今日戴咗口罩未？

呢兩個post嘅idea係好 但只係connect到年輕果層
如果要connect埋其他年齡層 街上嘅文宣係必需
同上面兩個post一樣 我地可以貼文宣係
巴士站 馬路欄杆 紅線燈位 橋位 僆儂牆
最重要嘅係每個文宣位都有一盒口罩
甚至將一個個口罩用blue tack/雙面膠紙 痴係附近
加埋文宣 其他唔知道嘅人可以即刻戴口罩
唔需要時間預備

希望真係有人唔止做 #mask4hkchallenge
亦都有人幫手令到日日全民口罩日成功

光復香港 時代革命

推

好多和理非都誤解左呢條惡法係一戴口罩就犯法

自推

日日都戴
你班仆街係咪當我condom?

集中做文宣，不需要送頭

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

連登仔無諗過一戴個罩出門口 就可能引到保安篤灰
廢老大街挑機
黑警濫暴
成班話0成本
明明勁撚大成本

你話行動果陣齊齊戴緊係OK 咁叫black bloc
但分散左果陣仲咁做就奶野
琴日金鐘無故捉左個中學生戴口罩
都唔知邊個諗口罩日出黎 自動label 自己係參與行動既人
都唔知係咪黑警上連登放風叫人做

就轉季， 好快流感高峰期

帶

想人帶口罩 自己做多一步

帶個罩都叫大成本

依家無人戴先比人捉 個個都戴點捉
重點條例係需要集會/暴動先告得入
就算戴口罩唔代表我曾經參與過任何運動
照你咁講 就算你唔戴口罩
你一家三口一齊出街都話你係集會
咁嘅話 驚就唔出街

推

其實我都認為平日戴係送頭行為 你戴完係表左態但係殺傷力係0 仲易俾popo mark低

推
個個個point都話告唔入唔洗驚
咁拘留、性侵、綁架驚唔驚得？
仲要唔係行街發夢嗰陣被捕，係出門返工畀人標簽、跟撚住你，你話值唔值？
咁點解唔係全民black bloc出門、書包手袋痴光時貼紙表態？
我有出嚟行街發夢有跳閘有貼文宣，但sorry真係唔想行出街戴口罩，搭車戴下都仲得

日日都戴
想當年日日跳閘 淨係撞過一次手足
你地係咪當我condom

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

我已經解釋得好清楚落單戴口罩係有成本
你成堆人海緊係無問題

你成群人一齊同一個位一齊戴緊係ok
你個日常生活日日戴
比時間空間打散左你地班人
即係你地口中既落單

Push

用教育局封信誤導晒

我就日日帶
眼見帶既人小到仆街
仲要帶既係後生，但都唔見多人帶

成條街得我一個戴 連登仔係咪路呀？

帶罩只係表態反蒙面法
又唔係話比人聽自己有發過夢
一個人帶罩出街又唔犯法
如果咁樣都話高成本我真係對唔住所有夢遊人士

老實
如果你咁講fb ig都唔洗玩
你點知身邊有冇人會篤你灰

但你戴得口罩反蒙面法咪又係同一班人....

你唔見越黎越多人轉全黑icon 唔用自己樣？
fb又lock 返唔好比人亂search 到

tui

因為唔記得攞

哩個真，醫院都少左好多人戴罩

極危險！

up

日日都戴 但真係好少見到有其他人戴

因為今日好熱

唔關事
我同事係高學歷專業人士，病咗都唔敢喺街戴口罩
佢知理論上係(非法)遊行集會先唔俾戴，佢唔敢係因為而家啲皇軍根本唔講法律，戴口罩都隨時逗你

利申︰自己返工有戴

搭單問，如果因為戴口罩而俾狗逗，應唔應該追問佢哋有咩合理懷疑？定係乖乖地由佢登記算？

push
戴緊

同港豬唔罷工罷稅一樣

係因為班狗照拉照打
特登一家大細照拉果單
用黎嚇柒人

和理非唔想惹事 咪唔戴

根本全世界都戴佢拉得幾多

我覺仲有樣野係佢地唔會主動買
所以我地呢啲會主動戴嘅

唔該真係落區，買幾盒口罩去派啦

香港人想要民主，但一啲決心都見唔到，番工放工成條街得自己帶口罩

我都諗緊究竟係幾多人無睇條法例勁多學生帶, 人地有睇...反而成班打工仔完全無睇

大家唔信任法律同執法者嘛

完全正確 細佬我人人戴

［要人］全港和你拖2.0

G

成群人一齊同一個位一齊戴咪入到你非法集結囉
其實我諗樓豬想講同跳閘一樣道理
有拍卡又跳, 冇拍卡又跳, 咁點知邊個有拍 邊個冇拍?
戴罩風險仲低過跳閘

日日戴緊

係因為冇口罩

小小野都唔敢做學咩人反抗

全民戴口罩其實宣傳唔係好夠
點傳極都係同温層
覺得要傳到班上班族都做先夠

非法集會? 三個人一齊行已經告得你入
好難以置信呀? 係呀 而家香港警賊就係咁荒謬
要塔你番去洗乜咁多原因?

真係要做多d文宣

有冇人可以係各區到派文宣同口罩？？
唔好再局限自己係連登同fb 要俾d老友記知道全民口罩既事

就係因為咁樣嘛，你起碼要有8成人一齊戴先有保障

假設我玩開高level副本，一直都無畀人抄牌，我為左表示對反蒙面法嘅不滿而冒險畀狗抄牌，值唔值？
從來都唔係要你真係犯左咩法會畀狗釘

如果你肯定你完全100%乾淨，你咪去戴個口罩挑機囉

1.戴口罩
2.跳閘
3.做街坊落街撚狗

以上三樣係提高自己風險但對成場運動產生好少正面動力嘅項目

真係夢遊果時戴哂gear已經係對抗啦、你唔駛每秒都做架
你返工返學戴住口罩遊走於灰色地帶唔知你病定抗爭有意思啲，定見到全街有十萬black bloc大嗌光復香港所產生嘅畫面有impact?
你跳得閘黎我幫黨鐵裝修幾個站，花費時間每站用15分鐘，邊個成本效益多啲？
你戴口罩同跳閘又係會畀人捉，到時又係要跑，咁不如正正經經多啲出full gear hit and run 啦

帶口罩搭巴士比個阿嬋窒
日日都帶踢屌你老母

*呀

我屌哂個班唔帶口罩既人

依家就係話點解大多數既和理非連戴個口罩都唔做
Full gear前線手足就一定唔好戴

載個囗罩都唔敢，何來反抗

真係呀
我屋企人以為一帶就會俾人拉

我朋友戴口罩出入 有去發夢
屋企門口懷疑俾狗攪
大家都要小心啲

買個可以重用嘅口罩啦，又唔係貴，唔使浪費
日日戴，有病冇病又點吹咩

琴日有戴嘅人今日已經冇戴
咁簡單嘅野淨係堅持到一日
好意思講要抗爭 要民主

和理非同真街坊真係要戴
根本告唔撚入
前線就自行決定

日日有戴

加油

pish

睇黎要快手做多d文宣 好耐都未有過修復連儂牆活動喇!!!!!!!趁呢段時間可以搞一搞

屌晒所有話怕被狗標嘅人
怕比人標籤就唔戴
咁你地驚係咪就唔出街？
利申 日日都帶口罩 你地班人咪當我condom

一齊戴呀！

政府話你知得三個情況適用啫
邊個知啲犬點執法呀

你地話驚比人跟
你地出去發夢都識搵位換衫變裝
點解帶口罩唔得啊??
返到公司唔方便咪返去之前除左佢囉
利申日日都係咁

坦白講，和理非九成無預自己要挑戰個執法機關
你不能夠不承認，啲狗會真係有可能隨街見到你同三四個朋友一齊出街戴口罩而拉左你
縱然法理上我地係岩都好，佢地都未有咁嘅心理準備去咁做

但我相信文宣可以改善到呢個情況

文宣idea , 召喚美術巴絲

我呢幾日都有戴,
但睇返條街戴口罩既人真係好少, 連後生都冇乜

和理非嘈公民革命咁多年
點解今次唔肯公民革命

真心好想戴，但日日咁做真個焗到皮膚好辛苦

你唔撚戴 咪搞到有戴嘅人落單囉
個個都唔敢戴點人海呀
每人踏出自己個步先得架
全部人橋埋雙手 人海會自會變出黎？

星期日果朝戴住口罩繞旺角警署一圈都仲未有事
個個落樓戴口罩，佢篤到邊個灰？

你地睇下小朋友啦

【抗暴之戰】張祝珊中學及英華4名校生被捕 近百「張記人」戴口罩遊行返學聲援

政府強推《蒙面法》進一步激起民憤，多名中學生周末期間示威被捕。其中北角張祝珊英文中學有兩名中五生被捕，該校近百學生今早蒙面遊行到校門，聲援被捕同學；英華書院也有兩名學生被捕。

張祝珊英文中學近100名學生今早7時戴上口罩或面罩，沿炮台山港鐵站遊行至學校，聲援周日在灣仔示範衝突被捕的兩名中五同學。隊伍沿途唱校歌，叫喊「張記人，反抗」等口號，遊行歷時約半小時，抵校後照常上課。

就讀中六的陳同學（化名）向《蘋果》表示，希望藉遊行聲援被捕同學及引起公眾關注。他指遊行沿途並沒有警察監視，有老師在遊行中段開始維持秩序。他認為《蒙面法》及教育局的呼籲對同學並無阻嚇作用，「我們知道校方會上報人數給教育局，但我地會照戴（口罩）。」遊行期間有兩名途人指罵學生，其間一度想推開記者但被制止。

張祝珊英文中學回應《蘋果》查詢時稱，校方在同學被捕後已聯絡家長，查詢其情況及需否法律援助，稍後會提供情緒或學業方面等支援，視乎同學需要會盡力協助。對於今早有學生蒙面遊行，校方稱時刻提醒學生必須遵守法紀，在參加任何活動前須先取得家長同意及注意自身安全；校方又稱，《蒙面法》剛實施，學生可能未熟悉此法例，校長已於今天早會再次提醒學生必須守法；校方亦按教育局要求，匯報早上遊行的情況。
英華書院反修例運動關注組向《蘋果》證實，昨晚（7日）及前晚（6日）分別有中三及中五同學被捕，關注組已通知其家人、義務律師、校方作出支援，該組又呼籲同學到危險地方前，可留下個人資料給關注組，以便有需要時提供協助。

德望15歲女生忘帶身份證被警帶走 父斥小題大做
此外，德望學校一名15歲女生昨晚途經大埔示威現場時，疑因沒帶身分證而遭防暴警察帶走。根據傳媒拍攝的片段，當時旁觀的市民不住對警員指該女生「只係小朋友嚟」。女生父親事後向《蘋果》表示，女兒被帶上警車查問後，警方致電他接回女兒，「警方說我女叫囂、罵警察」。
女生父親質疑警方小題大做，「咁多防暴警察，荷槍實彈去捉一個手無寸鐵的女仔，我女生得好細粒，好軟弱無力。」他又指，接走女兒時，警員態度惡劣，「一來已經問候我『老母』，警察可以用這些態度對市民講話？我搵自己個女啫，她犯了甚麼法？使唔使咁？」警員最終對他女兒說「以後唔好咁」就放人，未有拘捕。

有無諗過點解咁少人戴
同埋平日唔戴係咪就等於運動失敗？

冇錯 有好多和理非誤以為戴口罩出街就有罪
所以一定要多d文宣 甚至大家可以組隊一齊派口罩加文宣去俾d上班族同銀髮族

日日帶，係少人帶，但會帶落去，香港空氣咁撚差，人都健康咗
驚既咪唔好黑衫黑罩，跟本同平時病既無咩分別

今日成條街 剩係見到兩個手足戴

畀個時間地點大家一齊做啦
點解一定要靠自發呢

日日都戴

利申 和理非
上唔到前線如果連戴口罩都唔肯嘅真係唔知仲有咩好抗爭

有無d透氣少少既口罩
個人大汗同埋氣管比較差，戴得耐會好辛苦

Push

根本就冇犯法

聽日開始日日帶

係班狗亂拉人
做依個亂象出嚟

日日戴加一
見到勁少人戴真係頹左

一個戴
另一個就夠膽跟機

有冇人聽朝一齊落街派?

帶口罩都要有時間地點？
罷食美心老麥洗唔洗

用法政匯思嘅圖做文宣十分充足
成日都airdrop比人

有戴

室外戴室內除

又係你地話少人做嘅...

講真遲d立條法話唔俾唱願榮光，佢地真係會即刻唔敢再唱
乜撚都話唔敢

black bloc係喺遊行嗰陣保護手足 而而家出街戴口罩係表達對禁蒙面法既不滿 明唔明係兩回事?

日日戴

我都日日戴

理撚得你咩原因
咁簡單既野都諸多藉口唔做

帶個口罩都驚，咁唔怪之得港共咁想立廿三條

push

連登仔又開始自我中心
我講出比大家反思既野
風向都無帶過
睇到我問問題就腦衝曬血

日常生活帶口罩係個人選擇冇犯法架又唔係遊行集會。
唔好比班狗大到同唔好自我審查，如果班狗要你除低口罩比佢睇你最好跟住做 ( 之後帶番 )

香港人醒下啦！！！

連儂場變口罩

勇武就低調啲好
我自己見平時戴口罩嘅都係一班和理非/淨係識ig文宣嘅港豬...

真
問心如果唔係打開高階副本俾人target左既手足怕咩俾狗mark名。

二百萬人有一半戴，即使唔make noise都可以鼓勵下自己友。

係街得我一個戴

唔好咁講啦！香港人要團結一致。

兄弟爬山！各自努力！

在家居或工作地區附近，被人確認到，好易被篤灰。明白未？

我都係日日戴

因為皮膚差戴口罩會成面暗瘡

諗住今晚

相信好多人都覺得戴口罩無用

利申日日戴 返工戴

日日戴+1各有各做唔分化

佢要查你 淨係著黑衫 後生都會查你
都根本唔關有冇口罩事
就算佢因為你真口罩查你
你根本無犯法

所以日常生活唔係個個日日都黑衫囉...仲要講...

係因為宣傳唔夠 同無人派

我都覺

到行動日就個個都黑衫返架啦

日日戴日日俾人啤完全冇同路人

因為出門口時唔記得拎

Sorry聽日戴返

我明 我都係舉例
意思佢有心查你 你經過都會查你
根本唔關口罩事

日日返工都戴全日，香港人唔好怕

齊齊戴口罩

我日日全黑戴口罩都仲未俾狗咬
無人行咇咬乜鳩呀
好撚想撚鳩佢哋順便影多幾隻狗樣

咁作為一個人 唔理你勇定和 要留夠人頭係唔係平日不動聲色阿

又係你地話手足捉一個少一個

大家如果到行動日都出返返黎咪得囉
做咩要鑽牛角尖比林鄭帶住你地個鼻走姐

下次林鄭話禁衝紅燈係咪又每日任務衝一次

Pushhhh

成個旺角 戴口罩嘅十隻手指數得哂

日日都戴緊，但除咗反蒙面法過咗之後嗰日，真係少咗人戴

學昨晚光頭頭頂話齋，唔好怯，咪自亂陣腳

Pish

真係好少人戴..
唔記得帶都特登去7仔買 $5@1

咪日日戴咯
戴嗰罩有需要咁麻煩咩

我知道高階副本玩家有時連口號都唔嗌，唱歌都唔會出嚟，低調為王

日日戴用哂冇入貨

有時玩快閃帶哂野出街
又真係唔想咁高調帶住口罩落樓

我覺得最主要原因係因為本身大家都唔會平時出街帶口罩

點解唔可以做到一出門就戴口罩，
戴口罩呢d小小事都做唔到又多多借口，
你地點對得住為你地、為香港犠牲自己前途，重要俾人拉，俾人虐待嘅手足？

你地問心，人地出力出前途，
叫你地放下人地眼光戴個口罩係咪真係咁撚難？

又送頭 帶個口罩都俾人當condom

文宣是灵魂

阿蛇成班廢人都唔敢行咇,淨係敢鳩縮係狗屋玩手機驚閪咩

日日口罩

就算冇犯法 班狗見你戴口罩都照鎖你返去 好似之前個救護咁

流感高峰，戴口罩人人有責

買棉質嗰隻
洗完可以無限重用

唔

依家唔係驚有冇罪問題，而係好多和理非知道就算冇犯法，班狗都係可以拉你。

你唔能夠否認依家好多香港人都怕狗

利申: 返工收工有戴口罩

好多人誤解晒。唔係集會戴根本就無事。

利申： 唔戴係因為好撚焗，抖唔到氣。

無鑽牛角尖 點解戴口罩 比狗逗就叫送頭？
重點係無觸犯禁蒙面法 狗係告唔入
依家個個唔敢戴口罩 一樣比林鄭帶住個鼻走
佢製造嘅白色恐怖一樣係成功左

係唔係宣傳不足,起碼我係條街冇見過宣傳

Tui

唔係唔敢戴 我自己覺得平日戴冇用 可能過咗四個月心都淡哂 行動升級都冇用

戴口罩！

我日日都戴

咁你要諗返 你曾經對過 過左生嘅手足 講過d咩

其實我戴會驚，唔係因為我太和理非，而係太前，我驚因為咁而俾人無理抄牌甚至拘捕，我唔想因為咁而無得發夢同隊友齊上齊落
但我都係有戴，因為我唔戴真係無人戴咁滯...
屌你係咪幫手分擔下都唔得呀大家2百萬人去左邊到

告唔告得入 係一回事
更重要既係無故捉你 係為左打柒你
姦柒你 殺埋你

你可以話 驚咩阿 已有手足被打 殺 姦
又係你地話要be water
做咩要為左同林鄭月娥頂頸
你到左行動日 大家齊齊都戴 咁係咪代表蒙面法有用？

做咩要比佢牽住你個鼻走
不如花心機落 NBA 暴雪 South Park red bull 果幾單國際野上面好過啦
又係你班連登仔講緊急法先係重點
而家個個focus 蒙面
日日花時間落你唔挑戰佢=怕左佢度

無問題 我戴埋你果份

抄牌唔驚嘅 比popo抄過幾次 合作啲 唔好串親佢地就冇乜嘢

連帶個罩既勇氣都冇, 唔好再講咩抗爭!
呢個係意識形態既表現, 由自己開始做起影響其他人, 話比人知香港人係唔會驚!

推， 空氣差。日日戴。

搭車 戴住口罩讓座
幾個阿婆大聲讚 "呢個後生幾好"

所以就係大家宵禁
有工就返 有學就返
夠鐘就返屋企？

姐係話比人聽 緊急法無問題
習慣就好了
一直講緊 兄弟爬山
你唔想去做 無問題
你驚比人捉去被人殺打姦
咁咪我做

你驚有事 買盒mask放係經常行到嘅位置都唔係好難啫
你話focus國際 無問題
本地都要搞 雨革有樣比你睇

好文必推

烏克蘭有蒙面法個個反
香港有蒙面法個個平時口罩都唔敢戴

推到有濃縮版文宣

連登係咪成日覺得果日無事發生就等於大家慣左果樣野？

戴口罩無犯法㗎

認同 搞到自己俾人啤 D人好似見鬼咁

啲仆街成撚日咳，唔撚戴都唔得

因為你班仆街全部唔戴

大家係咪唔記得兄弟爬山，各有各做

覺得怕覺得無用咪唔好戴，用其他方法繼續抗爭。

最緊要對得住自己同其他抗爭既手足

利申好淆但日日戴口罩

琴日戴著口罩打算試驗一下POPO反應
經過狗屋 企門口啲POPO只係望住我
Ps自己一個人

講真除咗真勇武/比狗抄過牌之外 諗唔到點解要驚
先唔講而家已經冇狗巡街咁濟
最重要既係戴口罩根本就係一個好基本既權利
就算立咗禁蒙面法 你平時戴都冇犯法
連行使自己咁基本既權利都驚既話真係可悲咗少少

邊有狗行咇

跳閘就話唔合法
屌你帶口罩真係最基本權利

係 屌
我仲要戴3m布嗰隻

頂吾怪得巴打你比人望啦 （笑左出聲

推，每日都戴住出街

戴左兩日 得少部分學生哥會一齊戴
屌曬你地老母

如果驚公司/學校清算，可以返到去之前除，走再戴返，起碼喺街俾人見到有幾多同路人

連個口罩都唔敢戴仲對唔對得住受傷被捕既手足

講到尾都係驚比人清算

日日帶！

我都覺囉

全日戴住 係公司都戴 焗到我仆街
但唔緊要 我只想見到有人一齊戴

因為連登仔剩係識喺連登圍爐
出去貼文宣啦屌你老母
唔上連登撚知戴口罩做咩咩

其實因為焗

+1
係街見到自己友戴口罩
一個點頭一個眼神
真係唔洗講野

同啲狗講自己有病有冇用

Pish已戴

日日戴住 今日係街完全得我一個戴口罩

知你看透世事
得未

有緣係街頭相見

同意
做下文宣派下口罩

會唔會係文宣唔夠

啱啱先戴口罩係一班狗面前行過 咩事都無
班狗眼超超

喺公司喺街都淨係見到小貓三四隻戴口罩覺得自己好似異類

仲有表態反對政府強行引緊急法繞過立法程序
要表態呀
而家直頭感覺藍絲先係沉默大多數

預防流感

巴打叻

主因係文宣唔夠同宣傳平台唔係Facebook
做唔到吸納中年人同老年人響應。

堅唔敢。。。

是撚旦啦
中撚咗伊波拉咪撚喊

利申：日日戴 真心怕病

係街上觀察
9成唔撚帶

所謂200 萬人都係笑話

做多少少都唔肯

咪撚叫光復香港， 五大訴求

係你地口中講出嚟好撚羞恥

屌唔知係唔係我太敏感定點
收工坐公司車有個連名我都唔識嘅同事
問我做咩戴罩 係唔係病咗

而家巴士d 仆街狂咳都唔帶口罩

全民戴啊屌你老母

推爆

有人有擔憂既要理解
打游擊 打游擊 打游擊

今日見有人派口罩 唔少人攞
好多人唔係怕戴 係懶買/唔記得

Push
叫民陣解釋

而加警暴無理

真係當街見你戴口罩都可以埋黎圍你，屈你襲警

君nd不立危牆之下

到大型集會再爆地鐵裝修政府先再慢慢戴飽佢

日常生活冇必要做d 有風險既事

有時條街望到得自己戴 真係有啲心酸

應該搞番個口罩街站

香港人反抗

和理非不嬲驚死到咁
冇反對通知書 真係少左啲人出 話危險

我有d fd 都話平時冇帶開所以唔好特別帶。

但我又想問，你四個月前有咁樣同中共，港共抗爭過咩？你會尊登唔搭黨鐵咩

戴口罩啦屌 講撚到口臭啦

極度懷疑班人就算明條例up乜都自我審查唔敢戴

外面無人知呀
同溫層外邊有人知姐

起FB IG 同屋企人朋友所有人街坊 派傳單 講出去先得架

黨鐵d保安都戴，大家唔係唔帶呀

我真係有，不過好焗一陣頂唔順，其實用邊隻好啲啊？布？

Condom

你連你表態自由都放棄

基本上佢們鳩up d罪

平時出街戴口罩都驚
仲學人講咩時代革命 我屌

番工放工坐車都帶👋

完全唔需要驚

另類連儂牆 家家戶戶都知道

幫推 極有用文宣方法

轉季好易病架帶翻個口罩安全啲

推 戴緊
D藍廢中廢老好唔友善

班仆街日日等人派
買個口罩都牙痛咁款

帶口罩有啲人覺得本身就有自由咁唔帶

依一刻都有自由決定帶同唔帶

push!

少到 見到有人戴口罩我居然會覺得有啲感動

日日都帶緊
俾人當condom

係街見到帶口罩既女人仲多過男人
啲男人死撚哂？

日日都得自己一個戴

平日帶係為左之後遊行（冇不反）而帶口罩的合理性。如果全城大部份都帶，咁我真係去行街咋嘛。

但如果平時冇人帶，但sogo 突然多左一班人帶，咁人都聚唔到就比警察趕走啦

雖然你話果時警察係唔係都會趕，但如果平時都帶，就唔會咁明顯咁囉

學生，前線高危反而唔應該帶，如果出左黎返工的和理非，我就真係覺得帶都冇乜野。

如果帶口罩d 合法野都驚，就真係唔好話抗爭，更加對唔起前線手足為我地做過ge 野

轉黑icon咪係表態既一種
唔係用黎遮樣wo

真係驚好似將軍澳運動場嗰單咁喺路邊俾防暴夾上車夜晚自己行嗰陣唔敢戴對唔住

講到好似轉黑就一定係表態咁

日日口罩
番到公司就除
出街食飯又戴番
我深信 感染到一個得一個

同埋最重要 點解要多人戴
原因係某啲藍絲太癲 如果得一兩個戴
唔排除會有危險！！！

又真係未必
碌下唉豬見到有D 6-9月仲做緊港豬
到10月無啦啦出黎
仲要行到好前

for 勇武 必帶

絲打就小心啲啦 唔戴唔代表錯嫁 自由嘅意思係你可以喺戴或唔戴之中選擇

推，樓主講得好撚岩
免於恐懼既自由
就算比狗查
大把合理解釋
怕你咩野？

ching real咩

唔好唔記得6月係有手足因為上網唔小心留曬d資料 比popo查到出黎 又有69去完遊行既人事後話比人炒柒左

我唔反對轉黑係可以係一種表態 但轉黑一定有保護自己既客觀效果

雖然"立法"唔夠一星期, 但大家可能已經忘記左, 反蒙面法係繞過哂立法程序, 去剝奪市民應有權益, 今日唔畀蒙面, 你妥協, 聽日唔畀著黑衫, 你係咪又妥協?

就依兩日搭巴士, 一架巴士裝百零人, 連埋自己有3~4個同路人, 約3%, 好唔準咁乘大個數, 全港大概20萬人用行動表達反對, 無論數字定現實畫面, 離捕捉媒體目光仍有好大距離

每個人都有自己包袱, 你當然可以跪低, 但跪耐左我唔知你仲識唔識企起身

戴左

表態唔一定要轉黑 但轉黑一定可以又少d資料比人查到 明白？ 講極你都係唔明

可能呢幾日太熱 遲d會好d
利申有戴

推
我呢幾日返工 日日到戴口罩 有時連帽都戴埋
但條街戴口罩嘅人 真係一隻手都數得晒

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

開頭話改抽氣扇做icon犯唔知乜鳩法
所以先轉用黑icon
咁點會唔係表態

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

病唔得嘅
講到口罩係gear咁

日日都唔成功嘅原因係因為睇緊post嘅你冇帶

我有權 帶口罩

我帶口罩俾人眼超超有冇人陪我帶口罩啊

Sorry 我衰
日日趕住出門口唔記得
行左出街先醒起

你唔係要argue 贏我咩原因
我答你一句
係wor你可以病架wor
係咪個個都會立即戴個口罩生活？

而係運作果陣就係有我講既問題
戴口罩就預左要有 跑 打
唔一定會發生 但預左

點解行動日大家唔驚 係因為周圍有手足 又有神獸

日常生活點叫神獸出黎？

最後咪又係一係就同廢老互屌 一係見到popo就調頭走

同跳閘有d似 就係獲獲做得都係要預左戰鬥狀態

你可以唔同意有咁既情況咩？

我唔信大家到左活動日會唔敢戴口罩
但日常唔會囉
個市都證明左係咁
可能我睇法係錯 但我睇到既係唔多人戴

如果你要撐呢個活動
係咪應該自己反思下夠唔夠文宣 有咩阻力？
點解大家會參加遊行但日常生活唔戴罩？
你問個p牌仔病唔可以戴罩？係無用架

一早都講各有各做 兄弟爬山 班人日子耐左又唔記得

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

出親街都戴！

嬲撚到

聽日再唔戴口罩我屌晒你哋老母啊
唔係淨係聽日係日日都要戴

一定要戴！

琴日吠吠會都話平日市民戴住口罩或者袋住口罩都唔係犯法

有衝突咩 我每日都

on9 post 唔比戴口罩咁on9既法例都驚，遲啲一齊去集中營啦，仲驚

有啲人到而家都係無咩同理心 一味淨係識屌 仲要屌自己手足

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳
觀塘消防處，就在觀塘地鐵站旁邊， 懷疑是停止了消防灑水系統/ 自動報案去統， 燒到燶曬才打電話報案。

好在連登而家唔係核心
果日比01滲透 但出面都無咩事

其實要拉嘅佢作乜理由都得架啦 連呢一小步都唔行

口罩都唔敢帶，學乜人光復香港

另類連儂牆 家家戶戶都知道

可能你會話我怕事，但係非活動日我係安分守己，唔會講任何關於活動既野，跳閘不了，戴口罩都不了。因為要高度保護自己既身分。

如果有手足平時行得前就應該唔好參與呢類既活動
所以行得後既手足真係唔該戴多啲，因為戴口罩對我地嚟講都好危險。

講出左重點

又話要多d人進化到勇武
但又唔諗呢個point
連登仔係咪唔記得左要be humble ？

其實你有無諗過係因為根本平時就係唔戴開口罩
政府係立法禁止你去做一d 平時唔會做開既野

佢地係變左要同林鄭鬥氣
明明話緊急法先係重點
成班spin曬去戴唔戴口罩

我日日出門口就會帶戴口罩，，但發現街上得自己一個帶
就連學生都冇見到有幾個會戴…

我就日日都戴緊
但係喺條街真係冇乜人戴

香港01 紅底

我一個口罩帶4日🙊🙊

大家講道理
你就係要咁
只係反映緊連登真係越黎越遠離群眾
唔怪得on99係度吹休息風啦

我都係

我就好撚簡單
係少人之後先講自己睇法
又無吹風叫人唔好戴
係少人戴之後我先講下我睇法
你食屎又要人學你食咩

啱呀，我都日日戴，但係條街得幾條友戴

啫係裝修黨鐵係同黨鐵鬥氣
以前圍狗屋係同狗鬥氣
修理僆儂牆係同藍絲鬥氣
你咁講真係乜都唔洗做
成場運動你慢慢坐係到同中共鬥氣

禁蒙面法係用緊急法制定出黎
你唔用蒙面 點樣煲大佢？
唔通要等佢宵禁埋 戒嚴埋 你再走出黎？
成篇野一直係講緊因為和理非唔清楚條法例
佢地差唔多連進場都無機會入
依家比個機會佢地選擇入場

就算你話國際文宣 一直都做緊
咁本地文宣呢？你有咩高見？
一直話無用唔好做
6月到依家 你講下做過d係有用令到五大訴求成功？

無論你點講 口罩我照戴 照派

我一直都講緊少人戴唔係因為和理非怕犯法
唔係法律阿

我一早都講左唔係法律
係安全

原來你係無睇先係度花半日係度不停講

我唔會阻你派口罩

因為各有各做

我只係想講 唔該睇返清楚我講咩

係安全問題 叫得和理非就緊係唔揪得又唔勁

佢地正正面對緊佢地唔叻面對既野

同埋我真係唔覺唔戴=怕左蒙面法 唔蒙面
而家馬鞍山咪又係有一群人戴

根本唔係你地諗 和理非怕犯法
你地係都先入覺得和理非怕犯法 先係你地對群眾最大既誤會

日日都帶

冬天應該多啲人戴

安全問題 最安全就係留係屋企唔好出街
200萬人 有幾多個係你所講嘅和理非？
安全問題 關唔叻面對嘅野有咩關係
勇武個個就天生叻勇武？
和理非就唔可以有勇武嘅時候？

由有不反對到依家無不反對 少左幾多人出去
唔關法律 關咩事？
勇武開始跳出個圈時 和理非都要
你一直話無用 做唔到 擔心安全問題
我依家無講過比龜逗要點做咩？

各有各做唔係問題 唔該睇返清楚我講過咩
你拋個問題出黎 唔係一直用同一個問題出黎bam晒唔同你意見嘅人
各有各做 唔係淨係得個講字
拋問題之前 諗下有方法可以一齊改善
無嘅 就由對家自己慢慢做
而唔係你咁一味話無用 就唔做

出黎你地就中左政府計啦，而家政府想用港鐵+大商場曲線一至五8點後宵禁，六日六點 後宵禁，制造社會好亂，經濟哀退，都係你地造成既後果。
再加上亂拘捕+ 捉人，入埋你屋苑私家路平台挑起你把火，再捉，明眼人都知想愈搞愈亂啦

香港人，比D 智慧，人地想你亂，就偏要唔好亂，睇佢單機得幾耐。早D 番屋企，用智慧諗下點行
大家記住一樣野，係要比佢地單機呀

年輕人，無謂再送頭，等佢地以為已經恢復平靜
種子已埋下幾代人心裡面，表面上和平又如何

負皮我啦，拉唔到人冇OT
屋苑平台都冇人，周圍都冇人，好慘，冇OT

我ban人意見？我無叫人唔好戴
我講緊唔怪得人唔戴

各有各做唔係問題你咪做囉
你都知唔係問題唔洗同我交代
我問你地有係諗過點解少人跟機就話我ban?

由有不反對到依家無不反對 少左幾多人出去
唔關法律 關咩事？
我再講多次
如果你地仲係一味以為和理非係怕犯法咁你地就真係開始脫離緊群眾

Show Blocked User - 榮譽港大副學士
我BLOCK咗條撚樣好耐，失敗主義五毛嚟
利申: 阿嬸，返放工都戴，條街會撞到幾個

你地自己run左兩日之後都少人戴
兩日後我講我睇法就叫失敗主義 5毛
原來我咁強吹到個風叫人唔好戴
咁睇得起我

咁我都會block 返你既 你提醒左我

今晚係咪馬鞍山群眾都有戴口罩啦
係咪已經prove 左唔係怕犯法阿 點解你地唔肯聽人講 和班非唔一定係因為怕犯法 咁都要同我講足半日 做乜9阿

同埋你自己講既 如果和理非係怕犯法問題
你口中既和理非咁無用
咁就更加係prove 到我句和理非係會怕安全問題啦
如果你覺得和理非咁廢點會唔怕安全問題？

咁係咪中左我講果d 廢老挑機果類安全問題阿
講咁耐都唔肯同意 但你自己又真係睇到和理非係咁弱
我都有講佢地係會怕危險架

我由頭到尾無講和理非係廢 係無用
如果係咁 呢個post翁根本唔存在
呢一句係你自己講 唔該你睇返清楚我講咩
怕犯法 我咪講戴口罩唔犯法
但官媒一路煲緊戴口罩係犯禁蒙面法

怕危險 你出街一樣會比人逗
要逗你根本唔需要有口罩
求其附近有三個人就得
依家唔係講緊去集會
淨係講緊返工返學 放工放學
而你咪撚再搞分化 用你嘅字眼當係我嘅字眼

你可唔可以唔好停留係黑警逗果part?
我有講過廢老挑機
我都話安全先係重點 唔係犯法
邊個搞分化阿而家？
我係咁講怕安全你就講怕犯法

係咪唔記得左廢老插爆肺 的士跛腳單野？

平時戴係表態

內容差唔多, 有法例圖, 一齊推

入正題，睇原文

已存在醫學或健康理由在集結遊行帶口罩都合法，何況平時返工返學？
只要警員要求辨認除一除比佢睇核實身分，你就冇犯蒙面法！
咩叫醫學健康理由？我幫你班弱智仔諗咗3個啦
1. 預防流感 － 預防勝於治療呀，進入冬季流感高峯期，點知隔離條友有冇病，我帶個口罩保護自己
黃任匡醫生fb都叫你帶呀
順便防止自己病咗帶菌比屋企人， 屋企人有免疫低人士，即小朋友/老人家/大肚婆/長期病患者 （真先好咁講）
2. 喉嚨痛懷疑啱啱起感冒 - 啱啱開始病梗係未睇醫生，保護其他人免受感染帶定口罩先 （注意流感係病發前1日至病發後3日最高傳染性）
3. 鼻敏感 氣管敏感 － 街邊大塵多廢氣刺激氣管 咳咳咳 帶個口罩隔咁d 舒服d (狗問醫生證明）敏感西醫冇得醫，中醫調理下唔一定work (利申 出生已經鼻敏感）

+1唔好賣我

每日都有戴

唔想生暗瘡。。。